黃任匡：講到逃兵，除左 721 兩名黑警，其實仲有急症室嘅警崗

黃任匡Facebook

回帶介紹番：講到逃兵，除左 721 兩名黑警，其實仲有急症室嘅警崗。

呢班逃兵，舊年六月俾人鬧完「涉嫌於醫院非法搜證侵害病人私隱」之後嬲嬲豬，決定罷工，唔覺唔覺已經罷左大半年。直到今日，QE個警崗仲係空空如也。屈小姐諗住幾時將佢地處決？

#忠誠勇毅
#罷工半年
#真逃兵

經濟日報【反送中】警方反擊？伊院急症室警崗突關門 告示指有事請打999：

蘋果日報【引渡惡法】警協不滿醫護指警員阻工作「要脅」撤醫院警崗 黃任匡：小學雞：

緊急召集因航MarcoPolo member！！

藍色雙重標準

點只嗰兩件呀，721成晚咁長，全港警區都係逃兵

黑警

黃醫生真係好正